增長人口超過九成來自移民

感謝黨振興經濟

十年後香港不會有示威遊行,
大家都會好乖。

唔需要太悲觀，盡做

利申：身份證R字頭

感謝黨給我糧食

玩撚完

生仔

唔應該假定新殖民唔會變節，亦唔應該認為本地人唔會親共

盡做
做到完成或者冇得做

為此 我們在這裏 謹代表不負責任的香港政府 向旅程受阻的各國旅客致歉
並促使林鄭政府回應示威者訴求

沒有什麼悲觀不悲觀

咁既架部仲起香港生？

R字頭你應該都落咗好耐啦 依實R都冇埋

利申Y世代

而家好多前線本身都係新移民，
土生土長反而無膽行咁前

生撚咩 樓比矖150個 其實港豬真係好豬 一路贊政府起樓但150個班拎得勁快

新果d好似m字頭

文宣都要靠學校同學點影響新移民

但咁多新移民入面，都唔知有冇一成係會行出黎⋯
可能仲驚緊出聲俾人捉返上去

新移民多數比較乖,知道係錯都唔識反抗, 因為佢地喺內地係咁樣被教育成咁。

ps家中有一大陸租客

咁樣講，新移民嘅下一代一樣會受香港人價值觀同化，希望啦

家下最絕望係因為呢壇野，令人唔想生仔

我都唔生啦, 搏咩呀

仆你個街香港人食西北風啊

希望啦

不過幾乎可以肯定會部有任務要幫「國家」做事

所以香港人只會愈來愈少

新移民一般生好多

仲要80%係北佬樣世界的最醜人種第一泡菜第二就係北佬

會㗎
我就係一個例子
我哋班都有唔少

我呀媽淨係生咗我

清算埋呢班新移民
These shits have no stake in the society

屌

我V字

咁又唔好清算班人, 係清算政府。

屌佢老母不停換血

愈窮生得愈多，有政府養

《香港機場說明書》全部同我入黎！

中央: 快啲加速溝淡, 無時間喇, 就黎2047, 我要到時9成係移民, 到時本土廢老死哂, 本土廢青坐哂監, 仲有人抗爭?

不得不說佢哋好成功 真香港人基本上都唔會想生

利申 決定咗唔生 暫時未見到可以令我改變主意嘅原因

自由就好似毒品，享受過就返唔到轉頭。唯有利用佢地下一代反滲透

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

邊洗十年後丫 呢場運動輸左香港人都唔敢再示威啦

你反共就得啦

我們受夠了

全部分公屋

呢個咪搞到人口多,房屋,醫療負擔,根本要反

識好多新移民都會出 有啲連passport都未有

推畀有心人睇哂成個video:

仲有以下篇文：

希望大家認清楚：
1. 乜嘢係蓆？
2. 乜嘢係「民意」？
3. 點解係核爆都唔割？

願各位同路人一齊進步

頂住，盡量逐一感化

佢日日放150個低質大陸人落黎
就係有溝淡香港人 將來容易收番既作用

天水圍係本土票倉wor 好似

唉

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

唔好乜都打定輸數
梁天琦係邊出世

你地班撚樣要聽黨既話，黨叫你地食屎都要食，黨就係自有永有

一年7萬
十年後比普選你一樣選個共產黨指定人選出黎

呢 44000 人，佢地平均月入幾多，
有幾多拎緊綜援，有幾多住緊公屋，
呢D資料要公佈

一樣啊 加油

推到比所有人知
2002-2018年
一共批左78萬個單程證

十分一人口啦
要比所有人知

我都係R

屌，R同V都封，M字頭果班先係新

R+1

推

唔好咁玩鳩自己個仔啦

香港已經就黎爆炸仲放咁多人落黎

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

[緊急分析]法！不！責！眾！

攬炒吧

真 今次都熄埋好難再有全城響應嘅運動
唯有盡拖

讀緊中學班新移民幾撐終國

其實cut左每日150隻寄身蟲先救到香港 落黎冇錢呃公屋同綜援 有錢買樓炒貴晒啲嘢。上次攞身分證 入境處80%都係大陸人 仲要廣東話都未識講

M咗好耐了

以前單飛都係男歡女愛 雙飛真係On9

不嬲都應該cut但港豬唔知點解唔敢講 我覺得香港入籍應該要考英文同基本廣東話

唔好睇頭條

支那拘

我是但cap, 你cap多幾份囉 ,份份講既都差唔多, 我就咩新聞都睇既, bbc news new york times咩都睇

最on9係要我地養佢 仲要同我地爭屋同醫療

加油

香港人 連個200尺的單位都買唔到 扑野無地方
生條毛咩 結婚成本又高
公屋 居屋 一是超收入 一是極難抽
教育赤化 填鴨教育 扼殺全能發展 學生壓力大 家長工時長 無時間身教
醫療超負荷
普通香港人 又分享唔到經濟成果
政治 民主 被人侵吞

香港人生存都已經好困難 不好再講生兒育女

呢度有冇人仲敢生仔

Y世代表示我地要好好教育下一代!

睇番呢兩個月既抗爭

九成九出來抗爭既都係真香港人
新移民雖然係有, 但數量極小

咁多人來, 更係無屋啦.

又係到踩港

家陣前線九成九都係真香港人

支那人0.1%都唔知有冇

唔係乖

而係佢地來到香港, 有公屋, 有綜援, 覺得好幸福, 根本唔洗反抗

再加上中共日日話示威者係搞「港獨」「分裂國家」
D新移民 就算唔喜歡中共, 都內心都係大中華主義, 最憎人搞獨立,分裂國家

大家要努力，將呢班腥港人後代變成香港人

今次輸左, 送中條例 就會成功立法

你想開post叫人出來, 即刻將你送中

其實只要資訊自由底下
人係會自己思考從而得到自由平等公義係好嘅機會比較大
所以其實就算呢幾年大部分雙非兒童都有上街 都係支持民主
只要守住香港嘅教育同資訊自由
影響不大

雙非 在香港土生土長, 都可以咁

更何況呢班大陸長大既新移民

有我地教師把關放心
如果以後換血(宜家已經有大陸口音教師)就好難講

天崎都係湖北人

香港D公屋比 支那人搶哂
周街都係支那人, 講蝗語
屯門 果班老雞就係 支那新移民

如果你成世係屋企, 唔出街, 就影響不大囉

咁又唔駛話人支那既, 上得連登都係巴打
我識既朋友好多細細個係大陸落黎 , 屌政府個份怨恨仲大過我
利申: Z字頭, 威爾斯醫院出世, 祖3代土生香港人

盡做啦

我都R字頭但我愛香港🇭🇰

擁抱香港價值觀就係香港人，身分證咩號碼有咩關係

但九成支那人都係仆街囉

大換血

支家咁好做乜要移民嚟香港

佢地老頭老母日日同d仔女洗腦，有乜法？

前幾日放工搭車先聽到個小學都未到既細路係到話d示威者衰人

未必，好多新移民我哋睇唔出，我身邊有好多朋友都係新移民，講話以前細個喺大陸住過，親眼見過貪污腐敗，所以佢哋嘅抗爭嘅決心好大。有啲落咗黎十幾年有啲就幾年，不過都係十幾年果批居多，佢哋個樣同我哋真係完全冇分別 反而有班仆街土生土長香港人完全唔知道上面有幾恐怖，喺度盲撐政府

老豆

深水埗都有，但數量少

有高薪專業人士連仔都唔生!
我屌鳩你班有能力既人! 有能而不為! 屌你地老味!!

新移民越多, 建制派 票數就越多
呢個先係最大問題

兩年前立法會選舉

見到何君妖 身邊派傳單果D 阿嬸, 都係廣東話都唔正既新移民

除左肥西
蝗都要滅絕

z字頭

想問幾年出世先z 字頭？

幾時攪埋趕走新移民 光復香港

我情願支持南亞人, 都唔支持 支那人

南亞人就真係好多都出來抗爭, 又肯講廣東話
經過呢兩個月抗爭, 令人最大改觀是南亞人
以前連登仔日日屌南亞, 現在變左自己友

反而支那人 真係收皮啦

我地可以做啲乜野？
迫政府唔好每日150個？
去所有關口示威？
生活上杯葛支那？包括學校入面嘅小支那
顧主唔好請支那人？

我唔知可以點樣自己香港自己救
好似做乜都已經無用唔可行了

8尾，據我識既朋友入面86-89都係

y字頭集結

香港人唔會想生細路, 生出黎會害撚死下一代
我們太善良喇會唔想遺禍到下一代係中共政權既扭曲思想下生存

大家唔好比假煙幕令到自己灰左

最初去機場係想係經濟層面抗議

罷買 不消費 同樣做到效果

除左獨立,根本無方法改變
睇下新疆, 西藏, 內蒙就知道將來香港係點

大陸人既數量多過 本地人
本地人生存空間 越來越小, D資源比大陸人搶哂

所以有D人話新移民 對本地人無影響, 真係唔知係五毛定咩
睇下西藏 新疆 幾慘 再講有冇影響啦

天琦都係新移民
所以一定唔可以放棄同化

其實越細個落黎香港 就會越buy自己係香港人

我自己就係個例子

請大家唔好以出生地為原罪

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

巴打諗得好正面

[人手置頂] 梁天琦曾經講過

生黎做乜
我有外國passport就生

R 應該係外國出世喎🤔🤔?

所以我哋文宣要打上去

大把移民出黎遊行，佢地生活過明白分別
只係唔會太明顯咁撐

係但有幾多外國移民or生完返香港嘅人我識一個係朋友係嘅但大部分嘅R代表什麼你自己諗

講事實我哋係要生多啲

認真講句我一個都唔會生唔好咁自私 送你嘅下一代去死

自問我有樓，但我移唔到民 我比唔比一個好嘅生活空間佢 你叫人點生 香港聽日點都冇人知 唔通我好似班大陸人係撚咁生3.4個咩

啲蝗就嚟多到又要開新字母做頭

咁除咗外國出世....大陸嗰啲都可以係R???? 我以為係第二個字頭？？

R 持證人擁有香港入境權？ china? Lol

屌你老未,全部新移民

R係代表外來人口嘛 以前個個大陸同學都R字頭

計左數啦

蝗種 佔人口增長既 61%

中文叻鳩我9條街，普通話就有矖口音 屌 唔係大陸係咩人由口音到個樣都100分100made in China

改造佢地都不失為一個出路

同意

我唔撐㗎

新移民仔女其實都好易教到反中 不過係落黎個班新移民

我個fdR字頭 日鳩日屌大陸

新香港人會覺得比大陸已經好好
會出聲既一早係大陸被維穩左
但洗佢地腦 叫佢投俾民主黨 總會好過俾佢地支持工聯會

擺明要清洗,所以今次無得輸,中共唔會再俾你有下次.
贏左就可以針對性咁同佢地講下中共既衰野就可以同化佢地
佢地唔鐘意既可以離開中共好驚啲愚民開化

得你一個唔撐冇用囉
去到投票嗰刻你個數字唔大根本已經玩完
況且仲有dq呢招撒手鐧

換血呀

所以雙普選拎返自治權就可以停曬啲人入黎.

其實係今次運動都有唔少00後新移民下一代做左參加抗爭者

0405打後好難講
目前我哋都唔撐鄰國

既然改唔到每日150個落黎
咁就將佢地變做自己人或者至少變中間
強調你咁辛苦走落黎
政府要將香港變到同上面一樣
咁你走落黎係為乜？

天琦邊度出世？

而通常呢啲新移民都係深紫

同反共R字頭

無銀有錯

新移民都會被感化，關鍵要守得住新聞言論自由

其實無直接關係好多上一代都大陸走落黎 仔女咪又反共

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
追究到底
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命

問題香港就爆炸仲放咁多人

腥移民多到痴線 依家幾個月就有簽證身分書

中共人口換血計劃. 不存希望.
有得走要走

梁天琦都係

超過九成來自新移民

直頭痴撚線
比班大劣人玩爛

冇計 大部份港人都唔敢生
我都冇諗住生

假如你覺得自己正義又做得對就吸收佢哋

今生自然出生5500
單程証44000
只可以同化。。。

612 721 811

拆撚左個關佢
跟手宣佈全國各省新生嬰兒自動擁有香港身份

點夠人做

你生一放十

多謝一眾娶支那雞嘅巴打
人口增長靠你地啦

光復香港

香港已死

如果本身係想生bb既香港人，我希望佢地會生多d

再係錦我地冇得贏，大家齊齊生，拎番晒d資源，我會想d錢係比真香港人用。。

當然唔打算生既唔會迫大家。。
但為左香港，黃絲家室教出黎既小朋友變成真香港人既機會較大d

以前黎嘅可以融入香港 但而家黎嘅 已經係覺得自己先係主人 香港under中國 佢地好自豪 見佢地唔肯學香港話就知 所以未來嘅香港人會變少數民族

R字頭唔緊要 只要係同路人一樣都歡迎
正如好多外國人一樣好關心香港
但好撚多香港人都係港豬一樣

+1 發夢發都知「香港人」哩三個字嘅定義不問出身、種族，係睇態度

越細個落黎其實會越反共

有7成係唔敢出聲或者親建制已經夠多啦
佢地根本好多都唔當香港係家

自細接受中國教育好多已經唔識反抗
就咁睇香港既大學個班內地生就知好多都冇得救

梁天琦武漢出身

屌 起碼對上兩代都係香港人嘅我覺得好撚躁

利申 身邊唔少人都係新移民二代 有腦正常人嘅我真係唔介意 但越近期嗰啲新移民連廣東話都唔撚講 仲要霸撚哂啲公屋dklm

新移民就死開啦

佢地做唔做得選民？

感謝黨

無辦法 唯有策反新移民

種族清新

土生土長都40+ 喇. 想出來, 但無力感

Same

我之前都係咁認為, 不過依家的教育似乎係會將新一代香港人變成大陸人, 幾年前已經見到為數不少中小學雞之間竟然係講普通話交流

其實得罪少少講句，而家搞成呢刻咁深民怨，警察外，唔多唔少因為新移民做成影響引起岀來。政府，求求你唔好再放了

相差9倍

香港人生一個集女，中國就送9個畀你

朋友83都係z

政府會聽就唔會搞到今日

8倍姐

44000/5500

感謝黨, 心存感恩。

想溝淡香港人

R字頭揮手區
利申和理非 到 勇武

一街都係大陸人 好似番左大陸啲三線城市咁

班大陸人難得脫離地獄 但係又盡力將香港變成地獄

香港 自己都養唔掂點生呀
生完無錢無地方養，又唔識教，又害多個人捱苦

因為點都唔會夠佢地窮，d資源都係集中比新移民多

支狗多數都係奶共架啦，落黎仲要講蝗語
賊眉賊眼，你行下d新公屋起碼八成都係呢d人，同埋d支那種好多都會生仔

仲有呢班撚樣有咩大時大節就會死返上大陸，過完節先爛返落黎

最大問題係香港已經好撚多人，仲要日日放d劣質人落黎同你爭資源

支那人就支那人啦
全部都要歧視！
正如我係澳洲unsw 歧視晒所有我嘅支那同學一樣

冇錯
就算新移民
有出嚟嘅都係真香港人

香港人不斷同上面反共及民運人士結婚，唔好比共匪用quote

香港人不嬲用文化區分
無人用血緣
尊重香港講粵語擁護民主自由就係真港人

所以班日日嗌話要打死曬班示威者嘅
唔尊重人權嘅藍絲廢老根本唔係香港人

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

大把00後有幫手啦屌

香港人/內地人界線漸模糊

民生問題, 唔諗方法提高生育而不停輸送人口入黎, 唔撚止血係度輸血。

只要擁護香港既價值，都是香港人

其實如果香港人口少一半
大家生活都會好好多

香港唔需要1千萬人

呢十年既新移民同二十年前嗰堆好唔同

新嗰批有晒自己圈子，文化

重點，佢地係唔撚會學廣東話

R字頭
新移民唔易做
做自已應該要做嘅事
由雨傘運動到今次嘅反送中大部份時間都有出嚟抗爭

自己條命都就快保唔住，點生？

150 × 365 × 20 = 109萬
750萬 - 109萬 = 641萬

跟我讀一次
香港人口641萬

根據2011年人口普查結果顯示香港得60.5%人喺香港出世
32.1%來自中國/台灣/澳門

而過去一年香港人口有73100人口增長
只有5700人係香港自然人口增長(出生率-死亡率)
其他67400人都係移民人口
當中65% (44000人) 係持單程證落香港

基本上等於種族清洗+大換血
因為每日150個先令香港人口咁飽和 土地供養不足 冇樓住呢d民生問題

依家每一個香港小陔出生就要面對8個大陸人到港/出生

黨萬歲萬歲萬萬歲

唔洗十年一家親

香港加油!

其實支那人 只係單純憎「港獨」 ,覺得示威者分裂國家

如果中共宣佈取消一國兩制, 取消公屋, 綜援
D支那人一樣會出來反抗

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

唉屌

唯有係咁
我地150政策點都要照反
但都要努力同化佢地
梁天琦都係上面落黎

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

r字頭個d有專屬任務
幫手反向洗腦落黎個堆
我諗新落黎既應該對你地有多d信任

應該係時間問題
我睇大陸政論班友自己講
佢地好多大陸人岩岩移民去歐美國家個時
頭個幾年都係大陸憤青mode
之後接觸資訊多左先慢慢覺醒

原來連登咁多人唔係香港出世

事實上而家香港既利益就係佢地既利益
如果識咁諗會幫手都唔壞

蕭若元都發表過類似言論，自由既威力可以轉化大陸人

星後面個code

*** AZ

Z 香港 X 中國大陸 W 澳門 O 其他

R字頭講緊身份證號碼，果期外來人口首次登記身份證都會R 字頭號碼

就黎變少數民族架啦

好成功咁溝淡香港人，到時大家就真係一家親

要不是張超雄引入南亞幫 香港人下一代一定俾支仔恰死

落到黎先知香港就收皮同變香港市，班新移民應該崩潰

再番番去囉

真係咩？

新移民同新移民後代唔同wo，新移民好多都俾中共洗左腦

btw，共黨奸計，沖淡香港人，五六十歲都照批單程證，做幾年野就退休拎福利

唔好灰心，睇下今日有幾多教育界出咗黎。
除非新港人唔諗住讀書。

睇下新移民年紀幾大囉, 老既教唔化。 劣根已植。

奶共奶到咁,唉

R 係海外出生咁解

818

用盡資源！

文宣今日有無做野

真係 我係上水見到啲細路都好醜樣

做人唔應該 以貌取人
但支那人又真係又樣衰, 性格又仆街

反而韓國人雖然樣衰, 但我欣賞佢地上世紀爭取民主果種決心

其實又冇咁差， 鍾意舔共既我覺得廢中廢老比p 牌香港人多

好多義士係新移民第二代
老共萬萬估唔到

擁抱新時代思想就係香港人 其他嬴左之後送佢中 大家歡喜